<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<raumsammlung>
    <raum>
        <name>Privatlabor</name>
        <id>-648638930</id>
        <beschreibung>Dr. Little befindet sich in seinem Privatlabor an der Universität. Hier kann er Kuchenkrümel auf Gift überprüfen.</beschreibung>
        <raumart>Start</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Gang</name>
        <id>2211891</id>
        <beschreibung>Dr. Little stolpert in einen dunklen Gang. Die Wände sind mit Büsten von bekannten Unigrößen geschmückt.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Kuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Mensa</name>
        <id>74229380</id>
        <beschreibung>Dr. Little findet sich in der Mensa wieder. Die Stühle stehen nach dem letzten Mittagessen immer noch im Raum herum.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Giftkuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Sekretariat Chemie</name>
        <id>-920668986</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt das Chemiesekretariat. Die Frau am Tresen wundert sich, dass sich die Tür öffnet, doch sie kann ihn über den hohen Tresen hinweg nicht sehen.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Giftkuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Flur</name>
        <id>2192899</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt einen Flur.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Flur Chemie</name>
        <id>-535394682</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt den Chemieflur. Während er duch den Gang wandert, erschüttert eine Explosion in einem Nebenraum das Gebäude.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Haupteingang</name>
        <id>-1033341475</id>
        <beschreibung>Dr. Little zwängt sich durch die schwere Eingangstür und steht nun vor dem Haupteingang der Universität.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Herrentoilette</name>
        <id>747719876</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt die Herrentoilette. Er würde sich gerne die Hände waschen, das Waschbecken ist allerdings viel zu weit oben angebracht.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Besenkammer</name>
        <id>-778935556</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt die Besenkammer des Hausmeisters. Es riecht nach Putzmitteln. Ein kleiner Schrank steht leicht geöffnet; es ragen Besenstiele heraus, doch viel zu erkennen ist nicht.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Giftkuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Bibliothek</name>
        <id>-1714145679</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt die Bibliothek. Ein Haufen Bücher und eine ermahnende Bibliothekarin sind angesichts seiner geringen Größe ein beeindruckender Anblick.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Büro</name>
        <id>2212023</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt das Labor seines Kollegen Dr. Evenbigger. Das Ziel ist erreicht.</beschreibung>
        <raumart>Ende</raumart>
        <item>Gegengift</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Hausmeisterbüro</name>
        <id>1025772383</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt das Büro des Hausmeisters. Es ist niemand da. An der Wand stehen Besen und Putzmittel; der Boden ist mit Schwämmen bedeckt. Die Tür zur Besenkammer steht weit offen.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Eingang Chemie</name>
        <id>280481804</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt das Chemiegebäude. Eine Ansammlung von kitteltragenden Wissenschaftlern begräbt ihn fast unter ihren Füßen.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Westflügel</name>
        <id>-622619353</id>
        <beschreibung>Dr. Little schlendert durch den einsturzgefährdeten Westflügel, dessen morsche Dachbalken wie ein Damoklesschwert über ihm ächtzen.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Ostflügel</name>
        <id>403478920</id>
        <beschreibung>Dr. Little geht in den Ostflügel. Der Fußboden besteht aus Marmor; er spiegelt sich darin.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Wohnung</name>
        <id>-1114283472</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt seine Wohnung auf dem Campus. Er wohnt seit Jahren dort, da er ja eh ständig in seinem angrenzenden Labor beschäftigt ist.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Kuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Konferenzraum</name>
        <id>-391235217</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt einen Konferenzraum. Einige Geschäftsleute sind gerade dabei ihre Taschen zu packen. Die nächsten stehen bereits vor der Tür.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Innenhof</name>
        <id>463155405</id>
        <beschreibung>Dr. Little betritt den Innenhof. Vor ihm erhebt sich ein großer Brunnen. Eine Windböe wirbelt das Laub auf.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>Terrasse</name>
        <id>-1112220139</id>
        <beschreibung>Dr. Little geht auf die Terrasse hinaus. Es sind Möwen zu hören. Zu seiner Rechten sind einige Tische und Gartenstühle zu sehen.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Giftkuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name>Vorlesungssaal</name>
        <id>1875150719</id>
        <beschreibung>Dr. Little stolpert in eine Vorlesung. Zum Glück sieht ihn keiner; er sollte sich trotzdem schnell aus dem Staub machen.</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name>neu</name>
        <id>0</id>
        <beschreibung>neu</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name></name>
        <id>1</id>
        <beschreibung></beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
    <raum>
        <name></name>
        <id>2</id>
        <beschreibung>krümels</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
        <item>Kuchen</item>
    </raum>
    <raum>
        <name></name>
        <id>3</id>
        <beschreibung>ende</beschreibung>
        <raumart>Normal</raumart>
    </raum>
</raumsammlung>
